唔單只泛民左膠，原來連建制派都係戲子

放工係咪一齊慶工？

十幾年前都有人陰謀論話成個立法會根本好fd
大家都係做場戲俾人睇

五毛post

好耐無見啦五毛

唔好剩係話咩啦，我覺得根本成個主流傳媒同埋d容易流行既互聯網討論區同網媒都係，真正既抗爭聲音同英雄，個政府又點會咁易俾你發揚光大丫，蘋果，啤梨，613，星火，杜汶澤，雙登....呢d都係算吧啦

楊岳橋結婚，都請晒保皇黨去飲

長毛都同過曾鈺成去旅行啦

係呀係呀，總之唔同意泛民就係五毛，五毛都形容建制派係戲子，泛民仲聖人過耶穌，裡面冇壞人， 呀！以前泛民投票支持過幾多次政府，出賣過幾多次抗爭者，有幾多泛民既人之後入咗政府做官搞鳩香港市民呢？

民主黨羅致光

公民黨湯十一

玩到2047年岩岩好

袋袋平安

咁係因為香港俾英國統治過
再加上香港係國際金融中心
雖然冇咩約束力但支那仍然需要香港
所以香港點都唔可以當正新彊西藏咁玩
如果唔係就唔止被自殺，直程開部坦克係度嫁啦
香港要保持(表面上)一定自由度所以先冇網絡防火牆
可以用普教中慢慢侵吞但唔可以一刀切唔準講
香港冇完全變支那只係因為有英美兩國
你估佢唔想摺撚埋個立法會換埋公安做黑警咩

劉肛華

都唔係陰謀論啦

長毛同老鼠咪幾fd

匯點系

所以話，要攬炒，投建制，要死咗都唔知邊個害你，投泛民

但香港人其實應該係要守住對中國共產黨既防火牆先係正路，"攬炒"純粹係一個冇諗過後果既愚蠢想法同決定，而投泛民當然一樣係差，因為佢地結果都係會出賣香港人，只係等於投一班人可以逗政府人工黎害返香港市民自己，仲要果班政棍隨時會變成有權有錢，有咩事佢地可以移民走人，走唔甩都仲有權同有錢，因為佢地幫政府立咗大功

支持攬炒既人，如果冇之後既武力衝突之心，咁攬炒係冇意思，攬炒會變咗自殺，仲益咗政府添

無論如何，我只支持守住香港既防火牆，盡量維持香港既特殊地位同世界可接軌，幫市民爭取更多空間同時間搵錢，可以偷到更多空調便香港搵夠錢走人既走人，想留係度改革既亦有更充分空間同時間